屌IU 話唔去mama😭

有無iu fans 買左飛

去你媽媽度

有骨氣, mama留返畀香港fans慢慢打飛機

咸左
想聽live through the night

Why don’t go

縮返入mama閪啦

放下閃先

IU巡演說中文剪輯 還有各種方言

IU和粉絲的相處模式 非常寵飯

IU在FM上對粉絲說的一段話 感動

2017年Melon Music Awards 年度歌手大賞有力候補

年度專輯大賞有力候補

年度歌曲大賞有力候補

IU出道以來Gaon在榜歌曲流媒體總量破20億粗卡

Gaon歷史上第一個流媒體破20億的歌手。。。
數據截止到2017.10.26

去melon 好過啦, 心水清既都知mama咩料

我睇佢演唱會都唔睇mama啦

melon 上年黑過mama wo

淨係識主打個d 驚悶

上網惡補

同意 演唱會唔去實後悔

去演唱會囉

Iu 唔去咁大賞點分?

畀第2名掛

好似好多連登仔去咁

未鍾意到呢個地步

明朗化啦iu 唔去
三個大賞啱啱好exo bts twice 分晒

咁唔去mama關你咩事?

佢唔去我咪睇少個明星囉

iu唔黎香港對我黎講只係見少兩面, 不過都好過畀mnet撚狗咁撚

iu fans其實係唔會去睇mama